22：30到仁川，趕唔趕到尾車出明洞？

機場快線尾車係11：30
首爾站去明洞尾車係12：20

利申：冇行李

趕唔到

ching 如果想繼續交流下用tg
喺連登打好麻煩